有冇人去過森林餐廳？

究竟入面係點？野食好唔好味？

細個屋企冇錢入唔到去食，次次經過都淨係喺門口望住隻長頸鹿

十幾年前細個去過一次
好記得比啲動物叫聲嚇到喊晒口
環境又黑 細個覺得超恐怖
啲野好唔好食就唔記得啦

之前無咪有間超人餐廳

垃圾 又貴又唔好食 連個仔都唔想去第二次 嘈住話要食麥記 之後間野好快執左

嘢食太細個唔記得喇

我淨係記得果時覺得水池條鱷魚好迫真，同埋棵大樹都好得人驚吓

之前又一城個間？

入面好恐怖
童年陰影

入面究竟係點 點解你地講到咁恐怖

又一城果間，我細個成日去

已經唔太記得d食物

坐係入邊食飯唔會enjoy
熱帶雨林個感覺好似好污糟
仲好似隨時有蛇蟲鼠蟻係你隔離

我都覺得係，我仲記得啲人會掉錢落個池度
食食下野啲燈會突然暗左，跟住有啲動物吼叫聲，有啲猩猩會打心口，啲樹會猛咁搖，好似係
諗起都驚
最後記得係啲野食好撚貴

入面又有行雷閃電(effect)
仲有猩猩
成日畀啲雷聲嚇親

而家都24歲喇
諗返起其實呢間熱帶雨林餐廳其實好有特色

次次入親去都喊到仆街
仆街老豆仲要同我講話啲野係真

98年果陣同表姐去過，記得兩個人一人一個餐（一大人一兒童餐）埋單2百幾$
照計都算高消費

btw ,間野係以前係又一城既邊個位置???

細個勁鍾意

最底層好似係！

返而覺得間野算幾抵食
所以執鬼咗

而家細it個位 好似有2層？

係咪類似呢間?

去過，比隻猩猩嚇親，喊住影相

係咁嫁咩？我記得入面好黑嫁喎

我記得幾開心架喎

我其實我冇去過未有IT之前既又一城 所以唔知係咪
純粹係外國食過呢間, 其實入面都偏暗架

我都係諗呢間，唔黑唔恐怖喎！